要利物浦失波真係唯有望艾歷臣挽波

艾歷臣係熱刺球員, 恥笑開始

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

自從VVD嚟咗之後 唔夠派膠根本冇失波嘅可能

防中基達踢前鋒 問你死未

真

Stay claim, pass the ball

完全唔知點先入到波

又燈

-6唔計

好能燈

球王托世唔計啦